然後向東南方向，穿過永恆迷人的海濱小鎮神秘鎮，在羅德島的納帕特里角自然保護區欣賞日落美景。8次房車自駕遊將讓你遠離人跡 
 它的基礎是不可複製的實驗，而且絕對偏離了科學，進入了神秘主義。 植物能感覺到疼痛，甚至可能看到-第104期:和諧|Peter Wohlleben | 2021年7月21日|鸚鵡螺 
 扮成男人，她可以和士兵們一起睡，自由旅行，和神秘主義者聚會。 最佳OZY:歷史上的壞女人|肖恩·庫利根| 2021年5月28日| 
 在18世紀，一位名叫伊曼紐爾·斯威登堡的瑞典神秘主義者提出了一個不同的觀點。 通往行星的鵝卵石路|Stephen Ornes | 2021年5月27日|學生科學新聞 
 Jimetta Rose是一位真正的神秘天后，她的感人形象從尊敬長者到我們因警察暴行而失去的一切，是對奧森拉德兄弟(Brother Osunlade)以非洲為中心的房屋混音的痛苦和驚奇的原始見證。 Georgia Anne Muldrow的10首自由之歌將會激活你|Joi-Marie McKenzie | 2020年8月28日|Essence.com 
 根據坎貝爾的說法，每個英雄都會遇到一個聰明的神秘主義者，幫助他擁抱自己的命運。 《行屍走肉》的盧克·天行者:裡克·格萊姆斯是完美的現代神話英雄|Regina Lizik | 2014年10月28日|DAILY BEAST 
 在坦普爾，Coltrane不再是一個即興創作旋律的爵士藝術家，而更像是一個追求視覺的神秘主義者。 如果爵士巨人約翰·柯川還活著會怎樣? 2014年9月14日|每日野獸 
 有一天晚上，純屬偶然，我無意中讀到13世紀波斯蘇菲派神秘詩人魯米的詩。 只有伊拉克才能從混亂中拯救自己|Jay Parini | 2014年6月26日|DAILY BEAST 
 然後在康涅狄格州的海濱小鎮神秘鎮躺下，從蒸汽船旅館的私人房間裡可以看到碼頭的風景。 你真正應該去的美國自駕遊|Lonely Planet | 2014年4月26日|DAILY BEAST 
 最後，他和Maharishi Mahesh Yogi一起登上了一座山，Maharishi Mahesh Yogi是群星的導師，他下山時成了一個深信不疑的神秘主義者。 看披頭士成為披頭士是什麼感覺-尼克·科恩記得|尼克·科恩| 2014年2月9日|每日野獸 
 值得注意的是，她遇到的所有匆匆趕路的人，似乎每個人都在執行一項秘密而神秘的任務。 希爾達·萊斯韋，阿諾德·貝內特 
 月亮升起來了，它那神秘的微光在遠處不平靜的水面上投下無數的光。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 但有人，也許是羅伯特，想到了在那個神秘的時刻，在那神秘的月光下洗澡。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 迷人的國度，打破你的神秘魔咒，荷花之國，微笑之國永別! 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛 
 她的臉上帶著一種神秘的狂喜的表情，就像一些中國佛像的表情一樣。 塗料| Sax侯麥